關鍵係落海cctv

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全